裝修兄弟可以攝衫？

當中大打生打死，竟然去裝修。

Ok ，唔該攝衫。